毒撚想知做靚仔嘅感受...

其實不嬲都明白your face your fate
但好想啲靚仔巴打分享下身為一個靚仔
究竟係咩感覺? 有冇啲咩難忘嘅經驗?

利申:哨牙矮撚 準備聽日cool牙+打斷雙眼嚟增高

更正* 打斷雙腿

jump啦

做完靚仔再做柒頭先係最慘

巴打曾經係靚仔?

認真答你，囂張得黎又帶點自卑

願聞其詳

深同感受

分享下啦

乜靚仔都會自卑嘅咩?

成日俾人話有女同會玩玩下

其實係會真係覺得自己靚仔，同埋啲囡好似真係成日望咁你咁，但又唔夠自己心目中嘅靚仔靚囉，例如啲明星啊，留鬚嗰啲佬。因為我自己係白淨無鬚，唔係大隻路線

仲有成日期待被星探發掘

成日比女溝

個個都話靚仔，
自己望鏡又唔覺，
唔確定喺咪全部人都街市呀姐心態

做過6年毒撚 好明白你地咩感受

後來變左靚仔 男神 臉型隨著年紀變得靚

以前毒係因為全部環境都係男 無必要去打扮自已 配d柒柒既眼鏡 + 超強包面

其實分別真係好大

打斷雙眼有效啲

好似好多女但其實內心空虛

俾女溝但拒絕佢
會俾條女唱

即係你初中至少成功咗18個
一年拍6次拖 兩個月換一次

我係運動型靚仔。。
成日比人話player
一定食唔小女
自問唔太靚仔，不過真係好樣過街上面8成人
單身唔會超過一年
好有異性緣。。人緣都好好
靚仔靚女係會有更好嘅待遇

由細到大比身邊唔同既人話靚仔
試過係街比人問有冇興趣影平面
靚仔既感受？咪就係覺得自己唔靚仔，有時照鏡或者影相會覺得自己好醜樣，邊忽靚？成日懷疑人地既讚美係氹自己開心。加試由細到大，係有正常男女社交，但從來唔會有人主動approach 自己，所以更加懷疑自己係咪真係算係靚仔。拍過1001次拖，如果唔係自己主動追人真係會a到出黎做野（利申：好人一個、唔會同女性調情）。直到一次同一個年紀比自己稍大而且第一次見面既靚女（靚女眼角應該比較高掛）主動話你真係好靚仔，先叫對自己容貌有個譜。
無錯，靚仔係會討人喜歡，但係你唔主動既話，其實同毒撚一樣機會永遠唔會輪到你。利申返：到依家都係單身

以前msn一上線一大炸同form 高form 低form 女仔一齊hello 我

女仔成日對我笑好心寒

靚仔咪出街多人望
周圍既人會對你好d
不過唔好ff有好多女會自動獻身比你依d

返工同事對靚仔nice啲嘅

唉 連登真係多靚仔 好羨慕

利申：中上樣（連登）

靚仔唔主動 其實都唔會有女埋身 一直都單身中
會比人話 似player 花心
同人講冇朋友 人地都會話 搵啲女陪你啦
同人講專一 永遠覺得係笑話
因為靚過其他人 難免會有人妒忌你 排斥你
仲有好多 一時數唔曬既缺點
利申 鼻高 深雙眼皮 嘴細 皮膚偏白

所以最好做開朗型動漫宅靚仔

有啲女會唔敢搵覺得自己襯唔起我（啲女仔個fd同我講番），
比人話個樣似player，
不過啲啊姨姐姐對你好啲係真既。

靚仔？黑人問號

成埋都係中上樣 公平咩

屌，真

通常得啲靚女會主動揾你傾計，醜女怕醜唔敢溝你

唔好話醜，正常樣都會

成日比人話係player...

利申：鼻高 深雙眼皮 眼大 190高

圖呢

其實除非由細到大都男神級，否則點都有D自卑心既

除左行街好多人望，我試過比人問電話。

平時髮型衣著唔洗特別搞就可以出街

不過D咩食好多女呀就冇試過，但身邊朋友的確全部都係靚既一群。女性朋友亦佔大多數

跟著女朋友都愈黎愈驚同冇安全感
依個係我最大煩惱

巴打幾高？

又高又靚仔真係少

真係會有女送上門
會有女同你講對你一見鐘情
會有女對你好痴情好耐都仲鍾意你

真

靚仔有苦自己知。

不過靚女先慘，比狗公圍住仲煩

無感覺，無人理

利申180 cm高，拍左6次拖，次次飛條女

靚仔毒撚

你唔係信呀？

毒撚最忌有自信

香港有錢先係贏家
靚女睇多陣都厭 何況靚女

講乜9

成日都覺得D人街市阿姐心態
自己望自己又唔會覺得有幾
D人讚你又唔知佢真心定假膠
話係咩又好串，謙虛得滯又覺得好假
笑而不語又會俾人覺得你hea 佢
女仔成日問點解仲未拍拖
咁靚仔又好人又細心
咪就係因為係好人囉

如果內心毒撚呢

大把呢啲

即係有得拍拖嘅都係靚仔?

183cm

有fd 高過我又係靚仔，可惜佢gay 唔會同我搶女

幾靚仔都好
性格毒撚都唔會有女埋身
除非真係男神級

去茶餐廳個個都話我靚仔

但佢會同女搶你

啲女主動問要電話number再主動whatsapp
仲會主動到問可唔可以上去你到借宿一晚
人哋唔聽唔覆msg就狂打狂send話做乜唔理佢
唔休冇女
大概係咁

靚仔->絕對有得拍拖

所以我問 絕對有得拍拖->靚仔?

我而家係要answer 唔係question

個個都會對你nice啲 肥婆都唔會對你呼呼喝喝
同輩會自卑

係連登問有冇靚仔都幾撚廢，直接睇金鐘麥記圖已經有答案啦

啱聽

係咪一定高大靚仔先得？

165靚仔有冇市場

屌你老母臭化閪 唔好下下窒住哂好喎

啲女寧願要高度

講事實姐 , 個個純文字講自己萬人迷

一開始 如果初次接觸 會好多人想識你同了解你係點

想同你做朋友無論你點on9點毒都無乜大影響(?)

其實165靚仔溝矮妹都好高成功率，唔好灰心

由細到大比人話靚仔，細過唔多覺，到左廿歲左右識打扮開始有品味，溝女80-90%會成功，依家已經中佬，做運動留鬍鬚，仲係好型好man,巴打努力

就算d 女對你有興趣佢地都係一樣咁被動, 靚唔靚仔都係要做主動, 如果你想溝女的話, 女係唔會自動黎比你溝

又真係幾撚靚仔喎男神

不過啲女會撩你講一兩句野，又化哂妝日日轉唔同look引你溝佢

好撚肚痛

連登啲靚仔

靚仔條女九成無時無刻搵住你 驚死你失蹤咁

165 搵145嘅女仔咪有市場囉仲要係靚仔喎

五官面形髮型都柒
皮膚白啲就話靚仔

清秀過啲女仔

講真起碼要比人話過好多次你似某某靚仔明星先好自認靚仔啦

個個都覺得多女，但心入面好空虛

1.行街會有model公司既人撩你
2.街度d女會望實你,仲會叫個fd望你,再一齊講:好正啊～
3.講野時d女會好主動企到好近,見到你出現會笑得好甜
4.間中會有女性朋友整曲奇果d野你食
5.會有女暗戀你,成日借機捉你手,成日俾女溝
6. 老母既朋友成日想介紹自己個女你識
7.公司d女會成日撩你
8. 有能力戰勝女神既能威,勢力至少不落下風
暫時記得係咁多。

試過返七仔，有幾條女係舖頭出面話我似某某明星

我都係，d人話我似吳卓希。
但我覺得明明唔似

一見面已經被人定性為成日去蒲個批

可惜吾桌希唔算靚仔吧。。。

似唔似都冇所謂啦，開心就得了

連登實在太多靚仔啦

好想知咩？
講唔到俾你知

我都想知果d日日落老蘭屌齊十二個星座同十二個生肖既靚仔係咩感受,

我剩係知我電話薄入面除左阿媽電話號碼之外就冇異性電話號碼了.

買老麥薯條都裝多d俾我

金鐘 jpg

true

中肯

女，要溝架咩？
聽個型棍fd講

我唔明點解會有勇氣話自己靚仔
我覺得成件事好老尷同過分自信
可能我柒頭喇

其實我覺得OK喎 再大個D
SET個靚頭 換過套衫
個輪廓CARRY到韓仔LOOK
連登仔講就叻 出到黎個樣仲柒過人地(包括我)

女仔會覺得靚仔花心 比人讚靚仔個時好尷尬 你又唔可以認自己靚仔 好矛盾

好煩,你唔覺自己靚仔,只係想做個正常人,有錢就話,靚仔真係無咩好處
當你返緊學果陣,成日有啲你無興趣唔同級既女表白,
你有興趣既女或者同級既女都會一律以為你好花心,唔敢同你講野,覺得你對女唔會認真
或者表白無機會,肯定唔會同你表白
男同學表面會同你打好關係,暗地裡憎你杯葛你,咩都無做朋友就驚俾你搶女
係學校出晒名行到去邊俾人望住同討論
到你做野,都會俾人針對,得個樣或是靠個樣,或者上司同事都當你做咩都好掂,會幫手,咩都俾你做

吹水大會正式開始

其實呢，真正嘅靚仔係反而冇女敢埋身

各位司徒奈奈大家好

個樣唔靚仔，畢業前都無拍過拖但有女仔話比我吸引到(非外表),之後出黎做野每次拍拖都係女仔追我

冇錯，有次試過買炒麵食，個呀姨話我靚仔比左成個飯盒咁多我，嗰到都係$15

利申：依加都仲單身 因為毒撚格

有內涵先係最重要

金鐘。。。

成日俾人話玩玩下 身邊一定好多女 一定拍緊拖
現實冇乜朋友 性格摺/毒 冇內涵 興趣唔多 冇人知
同啱啱識嘅人講係毒撚俾人屌偽毒多過真係信
純粹ff

箍牙好啦 唔好打斷腳 會後悔

次次去新環境都有一堆女埋身，表面上要對條條因態度一樣同時又要俾你想溝嗰個知你對佢有興趣真係好難

Yes!!!

吳彥祖都係咁講 on9

想知又靚仔又有錢有咩感受

我想識你個frd

真
溝女成功率就知咩事
1 2 次果d唔計
同埋有人送上門

由中學開始有5個女仔表白，再加D傳聞鍾意自己。
不過，因為咁，追唔到自己鍾意既人，嚇走左人。
利申：A1

睇女嘅姐
有d係都要身高
咁都冇計

笑撚左， 睇d巴打們既文字描述我個腦係浮左下面d樣 滿心期待

點知上面uwants張相

都好既，沉醉係自己世界，開心過認清殘酷既現實
有自信係好事黎既

已經見識得太多連登仔又話自己又型又靚仔
其實個個都金鐘個班質素黎

覺得自己靚仔個D自貼下先啦講真

出街被女望 仲有被師奶望

成日俾人以為playboy,唔會冇女，唔信你冇拖拍，但從來唔覺自己靚仔，都係高大樣唔差咁

個個留言都講到自己係靚仔

一個字 爽

其實靚仔都唔係最重要，最重要都係打扮。打扮得企理d，言談間帶點自信，一樣可以打嬴個d得塊皮既靚仔

最港最多靚仔ge科林

覺得自己個樣唔差 又細到大都有人讚
都會有唔少女同自己表白 不過係比較出黎 實有好多人靚仔過自己 其實真係無咩特別 有錢仲實際

其實後生靚仔有premium
老咗內含先重要

我係靚女

靚仔樣但係毒撚格

俾附近d毒撚細聲講自己壞話

由細到大都唔敢抬高頭望靚仔

又嚟吹水大會
講件真人真事
身邊有個靚仔同學 (我都想係我 )
雖然又矮( around 160)，A字膊，唔識講嘢(講幾張 slide都會口窒窒，講笑冇人笑)，讀書廢
但係身邊有好多女圍，重會幫佢搲 sauce 做醜人
佢啲 ex 講明因為佢靚仔受媾
當然佢而家嗰件都係同一原因
媾女唔使主動，啲女自動埋身媾返佢轉頭

連登仔吹水都吹得幾勁

啲女追住我條撚含
一見面就望住我褲鏈個位

落一次club你咪知囉。靚仔俾女圍/周圍撩女都有人應機。 你撩女咪俾人無視囉。

待遇差天共地

上連登睇人講自己靚仔個感覺真係特別

不了，靚仔點會唔知自己靚仔

不過唔主動永遠單身係真既

如果你生到成個金成冇咁既樣你會唔會話自己係靚仔先

原來連登咁多靚仔
我呢啲正常樣都係行開一二邊先

深同感受

做男仔都係高大普通樣最著數

on9

靚女Mk妹係會主動撩你

怕醜果啲會鼓起勇氣怕怕醜醜咁比封情信你囉

佢幾多歲？

過埋今年20

想見識下喎

唔多信喎

韓星增高係有呢個方法㗎

D女送上門ons

我中上樣都未出聲
你班柒頭就衝出黎扮靚仔

其實無乜特別

你唔會真係以為靚仔就會有女送上門呀？

個0的叫有錢

我朋友讀毅進食左個miss

個miss有d似陳敏之

靚仔就未到
但以前瘦同依家肥左個待遇真係差好遠

會成日俾人望，望到你懷疑塊面有嘢。
會俾女溝，有啲女主動到你反感。
會成日俾人話多女，實際上根本唔係，仲會反而令某啲女仔唔敢埋身。

Me帥氣到連隔離屋學生妹也暗戀me
脷申。樓下保安員隻旺財話me知

想點見識?

樓主cool左牙？

話自己靚仔果d純文字討論？

約見

早幾日係美國比人抄牌算唔算
佢攝左張紙落我擋風玻璃
留左Instagram 同snapchat
但起完底發現not my cup of tea 所以冇搵
利申 自己望鏡有既頂唔順

香港地得個樣唔夠做
冇份體面工作 出到中環金鐘見到班ibanker lawyer
理得你六呎高吳彥祖咁既樣都一樣會自卑

個個都話自己好樣
但又話因為性格問題無女友
自貼先啦

其實咩叫俾人望，你係街唔係望電話就周圍望架啦，咁實多人望你架

識一個靚仔朋友 佢成日話 想d女係會因為佢嘅內涵而唔係外貌而鐘意佢

認真答你，會有啲自傲

都唔知有咩好講
利伸，去親扒成日俾女跟返屋企

同我一樣
有三唔識七女仔追過
又有女想抄我牌
明明唔識佢無同佢講過野都留意我
搞到自己愈黎愈自我中心

我係咪識你

上面果班講出黎冇笑？好撚柒喎就咁睇你地啲語氣

靚仔果時啲女主動約你
之後約會得多 加上年紀愈黎愈大 新陣代謝慢咗 開始肥
你明顯睇到啲女既態度唔同曬
好彩佢地變面變得快 係我開始肥 初期就反面
我可以馬上減返 輕鬆2個月回復最佳狀態 再食女

有個靚仔fd 又高又白又大隻 不過性格毒撚
次次埋佢身d女都係靚但成日玩同蒲
搞到佢散親都係因為被帽

應該唔識

好想識佢呀

識得一個靚仔，真心好靚仔又高，但佢係毒撚，唔識同女仔講野

比人話偽毒。。

真係靚仔既 一定會比女溝 仲要好多
無既可以收皮
講完

話你一定有女果啲其實唔代表係覺得你靚仔
有時係兜個彎話你狗公多女係身邊

係咪都淨係會鐘意靚女

話唔會有女追既 大多數都唔夠靚仔
因為靚仔真係有女主動追

好Lun煩，成日比人望,尤其係大學,男同女都望,都唔知望乜lun 仲有星期日,地鐵 快餐店,成班賓妹狂望,仲要影相,勁明顯,最興同人facetime影住你

屌 我細個都係
而家柒左

首先其實大眾對毒撚既定義不一，有啲覺得鍾意接觸acg就已經叫毒，亦有啲覺得足不出户/衣著土氣 冇打扮過自己就係毒 但其實真毒同偽毒又有乜所謂 大家都只為著迷於自己喜好個方面。

至於靚唔靚仔就好主觀㗎啫，搵到自己既特色 人人都可以稱得上係靚仔

比心機啲裝備好自己仲好啦，內涵重要過外表

靚仔最多咪會被女主動追下 女呢家野好閒㗎啫

當你想要嗰樣但得唔到就唔係閒事

成日出街俾女偷望 個種感覺都唔好受

係囉
我都好想知

有時見啲高大靚仔
啲女係咁𥄫佢
真係好想知咩感覺

由靚仔變毒撚既感受就知道好清楚
小學個時 起碼有10個女仔表白過 一開icq msn 真係玩玩下就幾粒鐘 因為好多女會搵你 同埋個個讚你靚仔 又有女主動溝你
中二開始又近視又生到成面暗倉 完全無人so尻你
開msn搵女仔 應都唔應你 無一個女仔朋友 由細個唔想因爲樣貌而討好人 到大個同d女行近小小都唔敢 又收埋自己 最後都慢慢識打扮 而家變反正正常常

唔好俾佢停

其實我178cm+cool完牙了

我都178 未cool

基本上fit個時 可以一個月食幾條女 無難度
基本 ， 認真

溝一個而家成日拍廣告mv既靚模用左幾日，仲要有仔，第一次去街就上左我屋企。
成日比人話playboy，我都直接話我係，以前對啲女點差都照直講，最緊要有自信，膽大心細，當然要執下個樣

金城武都唔會話自己靚仔掛
咁撚唔知醜 靚仔只會係人地口中講出黎先好聽
利申自己意見 唔係靚仔

靚仔毒撚點睇

你代表全世界？

反而我會欣賞佢喎，夠老實

但巴打係咪口才好又高大？

-ve
俾人話A380 爆stage非處 player花心大蘿蔔周圍flirt女
㩒下手機睇下連登又俾人話覆梗邊條女
俾人話多女
成日俾人拎黎比較
靚仔同靚仔好難做到frd 隨時爭女搶飯食
啲ex fing極唔走
入到U成日俾人問有冇睇中邊個
當對方遇到一個更靚仔 就收得皮
即係人地中意你個樣 唔係內涵 唉
好快唔再相信愛情
好快受唔住人地既閒言閒語
一定俾人搵到位去攻擊你
樹大招風嘛
就想摺
成日俾人話你個樣 點點樣做會好啲 靚仔啲
如果你點點點 就完美啦
成日都要去keep住個男神mode
曬下錢買下護敷品

+ve
翻工易請啲 partime啲兼職通常對外
去ball唔驚冇女伴
溝女易 每次拍拖都係對方表白
岀show拍廣告拍片演劇都有主角做
擁有打破框架同女神做朋友既能力
眾人焦點
成日俾啲女仔frd介紹靚女
靚仔排行榜排好前
俾人封做男神 好多人識
唔怕冇朋友 只要夠social 好人 幽默
大學支支莊爭住收
容易裝備自己 搞掂埋性格 品行 錢 學位 地位 女 就得
好快就上到人生贏家個位
Ig 多followers囉

利申俾人評開8-7/10分靚仔 180 sporty陽光 身材同比例全校最好
對愛情睇化咗 唔想再傷害到人地
A3

補充翻 耶撚 處

有幾多係真

X2

緊係唔係啦 我咁講姐

訓撚醒未 打完篇野有冇嘰一聲咁笑

會有好多fd話有人讚我靚仔點點點 有人想識我啊咁 但同好多巴打一樣從來唔覺得自己靚仔 影相永遠柒同伏 梗係覺得大把人靚仔過自己 我心目中靚仔個隻係高瘦 小鮮肉 我都係高 但個人橫又又睇落唔似實際年齡 好撚老咁 有陣女個中講既佬味 屌 但我先20

X 3

正常樣自貼

咁我諗自己都above mean ge

same
都唔知自己靚仔定柒
21 仲係A0

中下樣仲要矮 真係要靠口才
冇女埋身

同一類人

原來全連登都係金鐘毒撚

好認真除非你係明星級個種
如果唔係唔會真係好大分別，女仔係易追D但點都係要追
平時最多D人望多你幾眼，根本唔會有咩分別
老實講識女仔都係性格>>>樣

香港地
靚女>>明星級靚仔>>>>普通女仔/靚仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>普通男仔

自貼啦

佬味

麻甩佬 金魚佬就有我份

得個樣其實真係無咩用

我就係其中一個靚仔，不過無錢無方向，記憶力差

雖則不時會畀人讚 但認真唔會點覺自己靚仔因為照鏡果陣照親第一眼就會見到自己個樣邊度唔好睇 同埋會放大自己缺點
唔想畀人覺得自己得外型 所以有搵唔同嘢去學 語言、藝術、運動同文學樣樣都有涉獵下 最近有個女仔幾合眼緣（朋友嘅friend）佢同我朋友講語覺得我charm先 但我叫我朋友介紹果陣 個女仔又話淨係想注視呢個人 唔想識 驚破壞想像中嘅形象
老母會成日問有拖拍未 有冇睇中咩女仔 唔係用擔心嘅口吻問 但老實講自己好擔心 始終自己唔係陽光型果種 唔好話同女仔對答 有時同啲男仔傾幾句都未必傾到 所以我覺得有冇女除咗樣貌 自信都好緊要（甚至更緊要）自問我就冇乜自信

連登吹水大會

咪住先，其實男仔分兩種嘅，一種係型，一種係靚仔，通常俾人話player樣係型，靚仔係五觀好得，又型又靚仔就好少有，彭于晏係其一

如果真係好撚靚仔嘅係好多女主動溝
樓上咩唔主動識唔到女一係就唔夠靚仔一係就根本唔係靚仔
利申：有個靚仔fd 識左十幾年 成日有d女三唔識七聊佢 有個仲約出黎表白講到失敗就自殺咁

曾經做過player 依家改咗好耐 好愛我女朋友
未有女朋友之前玩過一次azar 係咁比人抄牌

唔靚仔留名

女同事都會傾吓計 有事可能會無喇喇幫你
傾計啲女仔反而會搵話題同你傾
跟住啲人又會話自己個樣一定搵到女
自己唔多覺 又未到我自己覺得靚仔個地步
個個都以為我成日拍拖 利申：A2
其實都無乜點主動去溝女
出到去約啲第一次見嘅網友
佢地以為我溝女高手嗰啲 好多個都係咁講
不過其實想講自己個樣只係正正常常
不過靚仔 啲女係真係會對你好啲
係會多咗機會同女性接觸
不過我就半個毒撚嚟 咁多年嚟識好多條女
不過好多條女都係傾吓計 無咩特別
我覺得最緊要都係夠主動先溝到女
係試過4-5次比女聊嘅 不過都唔會玩感情
直接拒絕咗 際遇係會多啲

人地問你有無拍拖 你答無拍拖或者無拍過拖 啲人係唔會信囉

人地讚你靚仔俾面你唔代表你真係靚仔架喎
話好多人話你靚仔個d訓醒未
好多擺明係fd之間講笑你又當真
成日咪好興係ig post相下面會成班人留言咩男神女神/溝死女/咁靚仔點鬥呀etc
真係有靚仔(但香港好少)都唔會兜口兜面同佢講啦下話 最多咪望多兩眼

岩
五官靚既男仔根本極少 有都做左model明星
型就唔需要五官好似明星咁靚都可以型

全盛時期嘅連登仔可以圍爐打幾多次飛機

點解唔死左去?

其實中上樣先慘，首先又唔會覺得自己靚因而人地話你靚仔多女你會覺得係串下你既門面說話，唔係真(因為你又唔係特別靚仔)。所以你好難知道自己係咪靚仔，有時可能仲會覺得有少少自悲，會諗點解唔係好似xx咁靚仔。同女仔傾偈好似易少少？好快可以拎電話，不過最後溝唔溝到又另一回事，只係成功率大少少。

利申：連登中上

因為小弟178cm+cool完牙了

偽毒,還我眼淚

唉 內心毒

算係，比較攻心計

攻心計? 教授下大家好喎

我估計自己中上吧（身邊朋友都覺得我似某些明星）

容易認識到唔同國家朋友，而且有d第一次見完，稍微浪漫d，對方之後就會好想同你進一步，例如第一張圖的韓國女仔。

女仔唔抗拒認識你，會虛寒問暖。會借d意問你野。飲醉會第一個打比你。

有d女仔來香港旅行，第一次見就唔介意你同距一間房（酒店）

街上會有女仔有d行過身邊會低頭，有d會偷笑，有d會偷望。

有時買野，食飯，有d 女sales，服務員，會特別好禮貌，好容易feel到，你走個陣 距會望多你一陣。

女仔住你附近個d，會主動約你落街食野。一齊爬山。

我唔知算唔算好靚仔，各花入各眼，但可以肯定，靚仔都唔一定溝死女，有拖拍。
以上純個人意見及經歷分享

中學，ive同返工都俾啲男性話係靚仔
話過似林峯，黃曉明，余文樂，留長頭髮嗰陣話似楊丞琳
但極少女性會覺得我靚仔，除左啲呀嬸
唯一係有次去日本食屋台，隔離個日本妹話我似一個明星，講左好耐都唔知佢講邊個，最後google俾我睇係三浦春馬
最後其實無咩感受，從來都無咩著數，啲男同事成日提住話我靚仔可以點點點，覺得好撚煩
拍過兩次拖，兩次都係主動追左幾個月先追到
但試過俾gay佬追

差d忘記，
個女仔對你有好感，又覺得你幾靚仔，
距會時不時會send d 性感照比你。哈哈哈哈

我就係又型又靚仔果種，

唔笑就好cool 好型

可能因為咁，普通女仔唔敢埋我身，得啲Mk 妹會埋身

係咪又係高大靚仔？

矮仔係咪冇可能會咁？

真係靚仔既話，中學啲女會背後討論全校有邊個係靚仔，然後口耳相傳傳到你耳中

認真既
我建議你搵個醫生睇下

笑死人。。有冇巴打好似我咁幻想用成班金鐘仔既口吻讀上面既飛機文

你意思系驗下某部分器官有無出事？哈哈哈哈哈

仲要post 埋張相 正常有拍過拖都影過啦
係你個思想 真係有少少問題
睇醫生啦 哈哈哈

人地講緊經歷

又關思想事

好撚心上面班自認靚仔既柒頭巴打 得閒照下塊鏡 睇下自己銀行戶口 呢個世界好公平 個個都話自己靚仔 世界大亂啊！

share下我親身經驗就建議我去睇醫生，唔share相純文字討論，就吹水。無相無真相。唔同我要逐一證明咩？傻豬來既。

龍門任你擺，你話點就點啦。

其實靚唔靚仔都有拖拍
但係個分別就好唔同

你都識講無女仔覺你好樣
咁就收皮咪ff啦

其實冇咩既
睇見你post 撚哂相 以為自己好似明星咁靚仔 真係得啖笑
睇得出你想人關注 刷下存在感架啫
唔好意思囉 督爆咗你
一係你post 自己個樣出黎睇下有幾靚仔囉

個個連登仔都咁唔知醜

啱聽
你睇下近排 tg個post就知
個個又講自己幾靚仔幾大隻
點知張相真係得啖笑

我點解要向你證明呢師兄？
我純分享我的經歷而已。
我覺得你思想好似比起我更需要調整下。

女仔係唔會當面話人靚仔

通常只會話你樣似某明星，間接讚你靚仔

似三浦春馬都幾好啦

女仔會認為你好難接近，高攀唔起你，自己本身唔係player既話，異性緣同正常人冇分別。

同輩既男仔會覺得你搶風頭，可能妒忌，同性朋友較少

好lonely...

我調你老母咩
唔好係到扮哂偽君子啦
幾十歲人啲語氣作狀到嘔

收皮啦
係靚仔既收風點都會知
更何況佢只不過係一個日本妹話
人地其他國家咁社交禮貌巴打就當真
笑死

你真係靚仔既 post 出黎 我相信佢地會即刻收爹

哈哈哈哈 閱

雖然唔知有幾多成真假
但係睇到我流哂眼淚😭
我好🍇高大靚仔
好僧靚仔
班女見到我就好似見到鬼咁
見到靚仔就衝埋去😅

點解連登咁多佐助型毒撚嘅

都未試過比女仔主動識都好意思話自己靚仔
ps 成日發生

各花入各眼，就算吳彥祖，陳冠希，陳偉霆一樣有不少人覺得距地樣一般般。 甚至反感。

靚仔上連登 會有好多負評 , 成日畀人 block

我就係一個例子

lm

唔記得笠返條褲
算

靚仔冇用，曾經係學校風靡一時
依家比人話似啊叔。。。。

同個女人影下相都可以打晒飛機，你就知佢靚仔得去邊啦

算啦 幼稚園發生既野當過左去啦

我都睇到r 哂頭，張相見得個影，關靚仔咩事呢

利申 入得黎呢個post 我就寧可信其有既，有對話圖po 埋就仲好

其實佢搞咁多證明自己真係好撚好笑
好簡單就係睇條友個反應 話下佢算靚仔就開心到中六合彩咁 仲要有唔少係佢自己問人 唔通答你唔靚仔咩
真係靚仔由細比人讚到大慣撚哂啦 點會咁既反應

不嬲做毒撚係舒服架喇

初初相識人緣會好好咁
女仔對我戒心會少d 撩佢地傾計會好nice回應

對住鍾意嘅女仔一定要主動
香港大把靚仔 其實唔會特別顯眼

利申 內心係毒撚

蛇精男

所以話
問連登仔真係晒氣

覺得真正靚仔嘅 唔會話自己係靚仔
試過同個女仔識咗一日 佢已經係咁chur我同佢一齊 返工又係
只可以話 樣貌只係其中一個加分因素 但性格好先最重要 覺得

靚仔變柒頭仲慘

由細到大都畀人讚係靚，不過自己唔覺
我個樣係有少少mix咁，唔似華人樣，皮膚白，但係童顏矮撚。
中學果陣明明冇女埋身，但係個個都以為我成日有女埋身。讀到高form做左社幹事，d低form女仔成日都話我點會冇拍拖。結果成個中學時期都係毒撚一個。
出到去做野反而開始有用，有問題唔識問女同事特別容易揾到幫手。出去見客如果遇著女既又會容易d令佢聽我講野，當然要個內容work 先得。
所以靚只係幫到first impression, 最終結果係點都係要靠自己內在

日日係屋企打J，同毒撚生活沒咩唔同，不過身邊嘅人對你會友善D
利申：毒撚

巴打我係咪得罪你
係嘅話唔好意思

有錢佬先係最屈機

而家上連登好辛苦

靚仔都有分外向同內向

內向嘅話咪又係毒撚一名

無
曲線讚自己姐

就算les都會望靚仔
但係係心諗你就好

異性戀大把人揀已經easy mode
直/bi嘅靚仔簡直上帝模式

agger 好樣嘅男仔唔多 有時淨係普通樣高大, 或者平凡但識著衫有口才都已經吹係男神
靚靚地嘅女仔就多多都有
所以靚仔特別突出

啱 而家男神嘅稱號直頭係大減價
識打藍球已經話係 完全唔會睇個樣
所以毒撚想俾人咁叫就識做啦

同d女出完一兩次街條女做會變到勁痴身勁主動算唔算?

成日都比人話你係playboy
專一 但無女

同我一樣

走啦大陸閪 屌你老母

鬧得好

我係靚仔型靚仔
比人話似cd
好多女埋身

但其實冇女

仲以為連登最多就得 M 記嗰幾十個
點知剩係一個 post 都咁多

我靚仔 但依家好多暗瘡
慘撚過你啦屌

屌 我都係啊
有冇搽啲咩膏啊

連登真係多靚仔，成個5P壇咁，搞到我好自卑

你似精神病喎

靚仔係無咩用 男人係要charm
做野撚就明
身高同魅力>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>樣

香港人壓力真係好大

同意

身高係幾屈機

cd

做靚仔嘅感覺就係

有個好正又愛自己嘅靚女女朋友

我覺得真係要好靚仔果類
要會去到有女主動埋身

男仔唔主動真係食得屎
所以樣正常唔主動真係可能孤獨一世唔出奇

召喚小多士

喺香港做靚女係神 除左由細到大會比人順利
出黎做野呼風喚雨 玩夠有錢佬埋單人生贏家

靚仔?? tum下妹妹Ok
最後都要睇你有冇錢 主唔主動
一個唔好彩target覺得你冇安全感仲要花一大輪時間耐性去証明自己既真心

玩first impression俾全世界指最似A0

睇錯題目

生得樣衰，冇呢啲問題

其實靚仔生活唔係你想像中咁美好
食飯再講點解

利申小學樣衰到比人打
中學冇朋友
照鏡會比笑
出街形住人地笑鳩我

師兄 要識欣賞自己啊

男仔孤獨又有咩所謂，最多咪去叫雞

個個都剩係想扑野咩
大把人想有愛先有性

其實靚仔仲要分等級
你要係極度靚仔，d人先甘心順服你，串你唔落，自信心先會好d
個樣貌中上嘅，打扮d就話去媾女，同女仔傾計又話媾女，同女仔保持距離就話釣人引

咁女仔仲慘啦，生得樣衰就玩完，唔叫鴨又on9

又好似真係咁

叫鴨又on9

個個都吳彥祖劉華嚟架呢度

自問樣遍中上 比人讚過靚仔 但因為性格內向 唔多鍾意同人講野 唔主動 所以到依家都係a0

我就覺得個個都係張國榮金城武啦

既然連登咁多靚仔 唔做藝員真係嘥料
不如開返個藝員訓練班

me too

好多普通柒頭話自己靚

食緊A酸
前排去韓國掃左超多去印mask
依家好左一半 希望快點繼續好
Btw睇你爛成點 唔多既你做好保濕美白去印夠做

利申 ，自己都成日被人讚過靚仔，中學大學全班無第一都第二個啲，走花美男，韓國個type ，好好老公。
但感覺靚仔唔chill 就好浪費自己個樣。

不過做靚仔，其他唔掂都係冇用。呢個世界實在太多靚仔，要比總有人好過你。或者個個都有獨特之處

玩first impression 俾全世界指boy friend-able

對
我就係活生生例子

A0 , ocamp問status冇人信
利申毒撚格

因為個樣唔夠純

無圖你講咁多托柒

份人好衰都有朋友

靚仔無用 份人悶都係無女
唔好諗太多

個個話自己靚仔然後拖都未拍過，咁撚反智

你估下女仔樣衰難出Pool
定係
樣衰男仔出Pool難

依個世界百貨應百客
樣衰男
想識一個女朋友可能要柒一百次
樣衰女
可能降低要求就有人埋身

狗公咁多，女仔真係唔怕wor
樣衰到貼哂地咁吹唔脹既

坐車行街成日比人望
但係矮仔毒撚A0
真係好反智

反智啊 因為毒撚根本唔應該出街

on9 靚仔就唔係毒撚啦

真係有㗎

就算屋企無鏡
都痾篤尿照下自己個樣先啦

中學個陣係個肥仔，根本唔敢溝女，自卑
讀大學最後一個sem 先努力減肥，瘦咗成個碼，睇落大隻咗，下定決心追一個自己鐘意嘅女仔就俾佢話我似player，唔只佢，連同事都話似

毒撚變靚仔？根本由頭到尾都係得自己一個人

咁就唔好呃自己啦

眼神接觸完佢會撥頭髮

毒撚就唔可以係靚仔？

係呀？我見到靚女會喺佢面前搲下面添

警已報

我就係一個活生生嘅例子

女同事對你好 會幫你手做埋啲野
你搵女性朋友 佢地會好開心咁應你
有時候啲女會覺得自己做錯曬 因為搞到你唔開心
同女性慶祝生日佢地會諗多左以為你中意佢

大概係咁掛 我都唔知 利申 唔覺得自己靚仔 正常樣 187cm

同我個故仔好似

五個其實好少

樣衰毒撚成世都唔會有人同你表白

Player 就係靚仔架啦？ 人地唔想接受你咋

咪又係人
除非去到可以用樣搵食級數
否則都係無乜話好大用途
如果咁啱配錯埋傻鳩性格又毒毒地痴痴地(我)
根本唔見有乜大好處
的確是唔洗溝女有女埋身
有人問攞contact
但呢個係舊年代既事了
依家要好認真經營social media
去build 形象先有得諗下
但鬼有心機咩

靚人就好似漆黑中既螢火蟲咁突出

即係你做錯野既時候，就算一個普通人同你犯同一個錯，你既錯都會比人放大好多倍

唔好睇靚仔咁好，人妒忌心好重，平凡是褔

但唔好太樣衰